pccw sales請入

想裝光纖，不過係坪洲

坪州難喎 就算有
都唔會係普通企街or call centre既sales幫到你